放火有乜用途

就係撤退

每次佔路設防線 啲狗都係用同一招

長盾陣-tear gas-速龍or防暴-然後前排or滅火隊就俾人捉 每次都有咁多手足俾人拉真係唔掂

所以

放火用途係撤退

阻住啲狗快速推進 方便手足撤退

同埋 我覺得要設防線嘅 一定要有戰略目的 就算無
都應該背後要有大量空間後退 確保咗撤退路線先可以設防線

總之現階段仲未有咁多人接受到升級武力進攻嘅時候 火係要防守嘅

希望大家留意下啦
同埋唔好忘記四百幾位俾人拉嘅手足 個個都為香港付出 唔好令佢地嘅犧牲白費

推